## NudgeMe
- Android aplikace, vyvinuto v Android Studio, s využitím Firebase.
- Uživatelé si posílají krátké reporty o své každodenní práci, které jsou později zaneseny do grafu, který zobrazí intenzitu práce jednotlivých členů týmu v čase.
